有冇黃小姐岩岩係94巴士跌左銀包牙

我交左俾車長 你番總站囉啦

有冇身份證？

有牙咩證都有

身份證圖片？

想屌！

牙你老母

樣都未睇就想屌 師兄

貼上嚟

BTW, 牙你老母

淨係影左名 廢事影哂啲個人資料

希望佢有上連登起碼知道個銀包下落

叫樓主影人地身份證嗰班係咪無撚腦?